Program                  :   Function
Function                 :   Func Integer TypeName "("(TypeName Variable)*")" "{" (VarDeclaration)* (Expression)* ReturnStatement "}"
VarDeclaration           :   TypeName Variable ";"
ReturnStatement          :   "return" ( Expression | ";" )
Expression               :   AssignmentExpression ";"
AssignmentExpression     :   (Variable ( "=" | "+=" | "-=" | "*=" | "/=" | "%="  | ">>="  | "<<="  | "&="  | "|="  | "^=" ))? ConditionalExpression
ConditionalExpression    :   LogicalORExpression         ( "?" Expression ":" AssignmentExpression )*
LogicalORExpression      :   LogicalXORExpression        ( "||" LogicalXORExpression )*
LogicalXORExpression     :   LogicalANDExpression        ( "^^" LogicalANDExpression )*
LogicalANDExpression     :   BitwiseORExpression         ( "&&" BitwiseORExpression )*
BitwiseORExpression      :   BitwiseXORExpression        ( "|" BitwiseXORExpression )*
BitwiseXORExpression     :   BitwiseANDExpression        ( "^" BitwiseANDExpression )*
BitwiseANDExpression     :   EqualityExpression          ( "&" EqualityExpression )*
EqualityExpression       :   RelationalExpression        ( ( "==" | "!=" ) RelationalExpression )*
RelationalExpression     :   ShiftExpression             ( ( "<" | ">" | "<=" | ">=" ) ShiftExpression )*
ShiftExpression          :   AdditiveExpression          ( ( "<<" | ">>" ) AdditiveExpression )*
AdditiveExpression       :   MultiplicativeExpression    ( ( "+" | "-" ) MultiplicativeExpression )*
MultiplicativeExpression :   UnaryExpression             ( ( "*" | "/" | "%" ) UnaryExpression )*
UnaryExpression          :   ( "++" | "--" | "+" | "-" | "~" | "!" | "("TypeName")" )* PostFixExpression
TypeName                 :   "Integer" | "Double" | "Bool" | "String"
PostFixExpression        :   Variable ( "++" | "--" )* | PrimaryExpression
PrimaryExpression        :   Value | Data | Symbol | "(" Expression ")"
Symbol                   :   Data | Variable | Function
Data                     :   "D" Integer                        ## Parsed by the Interpreter
Variable                 :   Value
Value                    :   Integer | Double | Bool | String   ## Parsed by the Interpreter
Integer                  :   (0-9)+
Double                   :   (0-9)+.(0-9)+
Bool                     :   true | false
String                   :   "(a-z | 0-9)*"